兩場四強邊場熱血啲

利vs巴
熱vs阿

巴就算鳩數啦
踢到妹下妹下咁
冇心冇力

就算疤入到決賽，一樣輸俾熱狗

利嗰場好似利好有爭勝心
巴好似贏撚硬咁樣
阿熱個場仲係未知數
但係3:0嗰陣熱班人仲未放棄

最正係最後一秒絕殺
之後鏡頭影阿積士班後生仔即刻訓哂係到

今場同睇伊斯坦堡果場一樣心情